手持股票vs現金比例係50/50，你教我點輸 ??

雖然賬面利潤由高位跌咗幾十個%係幾痛
但係都仲有錢賺緊
而且手持股票vs現金比例係50/50

就算再急跌，我都有時間同資金等低位確認反彈入貨
如果再升返，我又可以un un 腳, 唔洗再入市, 慢慢睇住d股票升返上去你教我點輸 ??

紅字為重點